甄燊港：叫人杯葛臨立會既人都係鬼係廢人 唔好講咩齊上齊落 要落你自己死撚開

btw 同場既蘇浩（陳志全助手）前幾日先係損兵折將因為唔肯表明杯葛臨立會，甚至幫臨立會defense而比梁錦祥、亨利、林匡正三個圍攻，比人串左成集

之前所謂「35+」
對自己選情有利就綁架選民

依家要求泛民總辭
就改口「想綁架全部齊上齊落」

聽到扯火 平時都冇聽佢，係見到點解同燒山分左家先好奇走走睇下

佢有講基於咩理據?

佢同劉銳紹果班
好像仲係成日江派前 江派後
中南海權鬥

老蕭雖然都成日錯
但所謂江派根本已經散鳩左